有冇元朗巴絲知呢個攝錄鏡頭咩料？

食環捉亂掉垃圾

驚人餵鴿 己經好耐

岩岩經過已經冇左邊位巴打咁做得野

正解深水埗長沙灣道近南昌街都有支

【監控燈柱】食環、環保署人工智能攝錄柱 具AI影像分析功能 曾49次借片予警執法

話唔定匪犬直接管轄。
凡鏡頭個訊號都可以share四通八達1984咁

未必，但你都見到消防跪咗，要跟住d狗出車拆rb吧？